有無邊d女團成員係一個優點你都搵唔到?

好似無
就算係twice閪女人都無可否認白滑有肉地好抵屌

Twice神秘第9人

松井珠理奈

南珠

有閪已經係優點啦＿

所有kpop 係韓國出產便是狗

鬼子唔識

南珠唱歌好聽呀
之前嘅佢我都覺得唔錯 6個排順序我都排佢第4嘅
係而家自毀啫

毀容前都ok
幾唱得

kpop界黑子

瑛妹cute囉唔該

好似真係冇

momoland鄭軒

邊個黎 未聽過

如果mmld無佢團綜實長期dead air

鄭軒=JooE?
JooE好吸引(唔係靚個隻吸引)係假 得黎好又笑

其實成隊momiland最吸引就係佢地假膠我黎又夠真 Wonderful love edm首歌笑撚左

黎緊SUPER TV x momoland 又笑到仆街

隊長

荷拉

隊長一流
同jooe一樣假 kai子一名
性格好又夠真